有無巴絲響西貢走失狗

頭先屋企人響菠蘿輋路近南山村發現佢有頸圈
屋企人暫時收留住佢先，已餵佢食野飲水，暫時安全但本身屋企都養左兩隻狗，怕佢地相處唔到，狗狗主人見此帖請tg

死圖

Upload唔到圖

睇唔睇到

睇到圖了

我都一時睇到一時睇唔到

我唔太識狗種，上網查隻狗係啡白色「查理斯王騎士犬」，希望帶到少少資訊比睇唔到圖既巴絲

西貢走失狗仔 求各位幫幫手

已聯絡到狗主了謝謝幫忙

狗仔已同主人團聚了